翻工一定要鬥早痾屎！

成日過咗11點個廁所就已經比人輪過曬咁
痴曬好多屎積
有啲仲要痾塞埋 打開蓋見到都唔開胃

D 撚樣個屎眼都唔知咩構造
周圍亂咁痾

識去一定趁清潔完就第一個去

最勁痾到廁所版上面都有，yeah

同意，過左黃金時間去打開廁板好似開大細，試過打開見到成篤屎冇沖過

朝早爆晒廁格但係又好撚急屎真係百感交集

啲人唔撚識沖廁所
屙完抆完沖一次
用黎墊鳩住廁所板啲廁紙沖第二次

成堆一次過沖梗係快塞啦
仲話自己係工程公司做野
成班契弟屙埋個腦出黎

sick d嘢

要推廣一下痾屎前要沖一次水
個馬桶濕既話就冇咁易有屎跡
如果豪華d可以墊幾張紙巾,壓水花仲可以防屎跡

好彩廁所企定個清潔工

睇下個廁所啲通風都好緊要
啲清潔工人好似冇開稀啲漂白水咁
個廁所抽氣又差 拖完地變毒氣室

有時見到清潔工人洗完廁所戴住手套換廁紙

啲人好重手用好多層紙巾壓水花
結果沖廁就沖走廁紙下面啲水
廁紙上面啲屎就繼續留係度
而個幾層厚嘅廁紙就塞住左馬桶個去水口
咁嘅情況再沖多次水嘅話啲水未必走到
啲人見咁嘅情形又沖多次
結果咪湧晒啲水出黎囉

因為中過好多次伏

有冇試過啲水彈返上黎直入屎眼

睇完post即刻去左痾

好撚心你地屙到中段都沖一次啦，成浸屎味

去下公司啲廁所就知所有同事都係衣冠禽獸黎
係office 扮撚晒野 戳撚晒british accent
開會好似出show 咁 原來屙屎仲柒過鄉下啲細路

屎仲多過d血

去完廁所唔洗手，真係另眼相看

真心唔知點痾屎

班契弟又唔會嘅
整到自己乾乾淨淨身光頸靚
不過用完個廁所好似深水埗公廁咁
同埋用黎開門個張廁紙亂鳩咁掉
掉唔中垃圾桶就變到週地都係

屌班仆街老母，自己d屎尿彈左少少出地，臨走就搵廁紙抹一抹啦

自從我將條直腸同食道駁埋一齊之後已經唔洗柯屎
野都食少左
大家可以試試佢

邊度有得做
等我諗下貼係公司廁所

人形蜈蚣

岩岩先去廁所一開成個廁板都係屎
個屎眼係咪生係成腰到

唔小心又痾到咁

係咪低樓層先會發生

真
唔知點屙到圍邊都有
屌佢啲屎90度打橫飛出黎

中信大廈
好乾淨

分幾次沖真係好重要

一定係屋企屙咗先 點會揀返到公司先屙

利申 唔使靠去廁所嚟蛇王 本身就hea得嘅工

真鏟屎官

11點先疴？ 9 點都臭到死啦

好冰涼、清爽
都咪話唔正

試過，個屎眼涼一涼

係 連埋啲屎水味
真係醒腦提神

點解唔喺屋企屙

啲清潔工抹走廁板啲尿都係就咁用廁紙

樓層成日有個人柯係個廁所板度

可能因為比人開發過先屙得咁散

啲仆街踩上厠板踎喺上面柯

你有理無理都沖次先啦 如果廁板本身係冚好
本身打開咗就你唔好彩 但九成九都唔會冚

關我l事咩反正渠又唔係我通

去d 內科私院問下
應該有d肯同你做

屙屎前沖一次水係好習慣 亦可以防止上一手唔負責任感染自己
但墊紙巾就不了個個返工返學撚有時間搞咁撚多嘢咩

百屎交集

肚痛點計呀？
翻工準時9-10點期間就會急屎

我試過開蓋之前沖水
一開蓋啲水好似就湧出嚟咁
嚇得我

永遠都用私伙紙巾
你想像下啲人唔come 蓋沖廁嘅水花.......

廁所無屎味點叫廁所去完肯沖已經好好

圖都無張，好難討論

你要有蓋可開先 我好多時候都見到直接無冚蓋

我都係用私伙嘢
用公家嘢一陣都唔知會唔會有性病

可能玩開 graffiti

其實壓水花用一張抹手紙平放落水面就夠

唔夠 第一舊會整沉左
如果多幾張就冇咁易成張沉晒 可以擋多兩舊
不過唔知點解出面廁所係易塞啲

認真咩
不過我覺得都好關廁紙品質事

我非必要都唔想去公廁痾屎 靚商場都係咁話
尤其之前武肺嗰陣 偏偏越唔想去越會肚痛

不嬲返工唔屙屎好dirty，驚奶嘢

係，所以返到去就會痾

利申: 唔會沖廁

我直接用鋪廁板嗰張牛油紙

係。不過有時急起上嚟，衛生程度都唔諗得咁多。

日日都等清潔伯伯清潔完就即刻入去屙

個馬桶唔會塞咩

牛油紙？
唔會塞咩？

返工先大把時間痾屎
同埋墊紙唔係講墊個陣出黎
純粹平放一兩層紙係水面,太多一定塞啦

見字屙屎

我痾住出post

DLLM 廢老自私撚

好羨慕可以係街開大既人

唔會呀嗰張野設計本身都係for沖走架嘛 唔知叫咩紙 我通常抆屎前沖一次

你有幾可會塞渠
外邊廁所塞咗嘅話自然會有人搞架啦

我以前讀書個陣都唔得㗎
但翻咗工之後成日都定時定候就會肚痛
加上公司個廁所10點前都算好乾淨

你試下先啦

當然都關水位事 不過大部份一張都夠
只要張紙邊夠掂到馬桶邊就夠

如果水位真係太高 就唔好用扶手紙
用四格廁紙 兩格兩格打個交叉就ok
不過注意水位太低打交叉係唔work
唔夠緩衝一下就穿左 第二舊屎已經彈水

利伸 朝朝都痾屎

仆你哋個街
拉左4版都仲未有廁板痾屎圖
點討論

你真係好撚戇鳩
賤種蝗國基因出曬嚟

你個腦塞住個廁所 麻煩自己去收返

屌好pro
下次試試你個交叉大法

其他人唔洗屙嘅
定係廁所塞左人地搞緊個陣可以去你張枱度屙

每次打開個廁所蓋都好刺激

一格塞咗咪去隔離嗰格

你沖咗先啦

咁格數少 成堆人咪排隊囉
自鳩私

一格塞咗咪去隔離嗰格 成日都係咁架啦

少一格啫 同埋我就算未wfh嗰陣公司廁所都極少要排隊

好彩我公司有幾十個廁所，行多幾個梗有一個未被開發

個個都咁 格格都塞啦
啲水滲到出外面 連尿兜都冇人敢用
九點半前成個廁所ko

呢個係缺乏痾屎教育既問題
扑野學校有性教育 自學都可以睇av
生物本能只係教識你痾個一part
但係痾屎技巧與實踐科基本上只係得人生頭幾年係老母度學
每個人都要係幼稚園之前用個核桃咁細既腦學識自己吻屎
再用幾十年自己摸索一套功夫
結果大個左咪一堆自私撚

利申: 成日整塞酒店屎坑

好羨慕

吻屎咁識玩

有啲廁所嗰氹水泳池咁多
掉太少彈到成個 pat 都係
嗰日成日都會覺得好污糟 ...

想講好耐 比d老野坐完唔開胃， 發現好多人早上就肚痾， bobo聲

咁要確認沖走晒先好走
唔係下個一揭開廁所板就成個屎pizza 係度

全盛時期，見過兩種唔同既屎，層層疊咁疊起

第一個入記得玩串佢

細公司一個男廁一個女廁，女廁會有埋廁所刷，啲女同事痾完會清理返，到而家都未見過有屎漬 以前仲有啲空氣清新劑俾你噴下，聞到香香哋即係

勿相認

佢嘅全身可能冇血，得屎
啲屎可能都有4、5公升

屌你。。。cls

CLS

所以我有時唔急都會入去坐下等feel到
一定要鬥早

屌有畫面

高汁公司高汁同事

除非忍到極限（屎眼連大腸有一吓會好似比人強力屌爆）
如果唔係都唔會去公廁

諗吓上一手個阿叔
滴左啲尿落塊板走咗去
之後你要幫佢清潔

今時今日痕粉應該唔係好難買, 喺佢入之前....你懂的

痛快啊，呠呠呠

誤中副車咪大鑊

我時過格格都occupy 晒
唯有用剩嗰格啦
點知未除褲之前，一沖廁嗰陣塞撚咗喎
d 水倒灌出嚟
即刻閃人
跟住落下層第二個dept 個toilet 屙

我最後都唔知當時格離左右d 人隻鞋最後係點

捕佢

樓主公司阿姐咪一早清潔完個個鬥早去

請你返嚟柯屎
Ching守邊個圍頭

我果間無乜人呵

橫頭呀
圍頭邊度鄉下呀

成日想揾張gif 個source
係來自邊套戲

佢似毅進狗

係你間公司低質， 我公司用完就有人清，次次用都勁乾淨

咁你介紹我入去你公司做囉

點解你會預期自己打開屎坑蓋個陣要開胃？你想做咩

我都想知

咁都唔洗整都肉肉酸酸掛

你個情況都小兒科
我見撚過由沖廁掣個蓋到地下都有屎
唔講以為散彈槍嚟

一般會係屋企去完先返工，盡量唔會掂公共嘅廁所板

痾到天花板都有先叫勁啦

未試過返工屙屎
點都忍到收工
老闆請我返嚟做嘢唔係屙屎

我日日返公司第一件事就係做清潔後第一個。
不過有時都唔夠乾淨

Sor有鄉音

sor lo
係我痾到連塊板都有

我個間有得沖涼

咩戲

有時見到爆到周圍都係心諗點撚樣屙到咁
有次入去聽到條友爆撚到散彈咁嘅聲
就明了

聽講你可以透過忍屎嚟獲得高潮

一定係爛屎

同141嘅concept 一樣。

今朝痾完屎睇呢個po

明明有坐廁但當踎廁用

試過有排朝朝去廁所
都見到同一格有同一樣嘅屎
一直好想知係邊條友咁L核突唔沖廁
然後有日發現塊鏡貼左張notice
寫住：
你知不知道這樣很嘔心
請你沖廁!!!!!
再附上一張黑白屎屎相

跟住就再無見過個舊屎出現

屎加血真好核突

咁佢都仲有羞恥之心

一番到去阿姐啱啱清潔完就第一時間爆

好彩做過啲公司廁所都係正常
門口有本薄mark低幾點清潔過
睇本薄你就可以大約預計到幾點有人清潔

幾人公司, 男女共用, 亞姐一個星期先黎一次
同事成日痾完都有屎粘著, 我又唔抵得用鮑魚刷刷左佢先
有時刷刷下想嘔

通常食完早餐十點幾就屙

其實啲屎會痴 係咪即刻身體唔好

Same

好似係, 我自己有時都會, 但會自己刷左佢

識痾一定係炸落塊板度 一野轟落去

我番工第一時間痾屎

你只係啱做清潔工

其實超唔好 D廁所水好L污糟
之前睇過單香港新聞好似係有個女人起公廁去廁所（應該係開大）俾D廁所水彈到下面 咁岩下面有傷口
拼發症瓜左老襯

有無巴絲睇過

濕熱先會痴

有無西醫既講法

諗起都

西醫會嚇鳩你

"大腸癌先兆是屎黏馬桶？拆解大腸癌迷思＋防癌建議"

識玩一定係巴結左清潔阿姐
等佢清潔完就通知你即刻去

咁可以點解決

點知, 唔知飲多D水得唔得, 我之前有尿酸腳痛, 一飲多左水就無事

便秘咗十年

便秘唔係通常痾硬屎？

便秘都可以肚瀉
利申：鳩up

你個工作環境咁差會唔會考慮轉工⋯
我嗰度就未至於男女共用
但舊工廈冇廁紙冇人清潔咁

雖然啲人都企理嘅
但我都好想轉工
勢估唔到一個廁所都可以令人轉工

其實會唔會係個廁所quality差⋯
有啲物料做功唔好就會痴d

what ?
男女共用？
即係一個toilet 仔冇尿兜？

yes , 細商廈每個單位, 獨立廁所, 得一個屎坑

其實通常得2個人用, 我男, 令一個亞姨黎, 所以無咩野
商廈唔舊, 但每個單位獨立廁所, 咁2個人咁岩1男1女, 就變左要share用

飛機跡都見過呀！都唔知邊個仆街打完唔冲廁成篤精留係馬樋！